蘋果日報小魔怪女記者【李詠希】係咪冇撈?

成年唔見佢浦頭? 蘋果各新聞採訪中，亦冇佢名再出現過? 莫非已經冇撈???

好撚正

佢把聲

邊有成年

差唔多啦，起碼都十個月啦 ! 佢好鬼死 CUTE，做戶外採訪時表情好豐富，講嘢又好聽又搞笑 !

記得佢好博 cam man 未到佢已經跑前採訪

把聲好好聽

係，佢成日疾呼 Cam-man 跑快啲，Cam-man 又笑番佢似冬瓜 !

咦 ... 點解平時搜索到佢最新新聞，但近來用佢名搜索唔到嘅?!

多謝你提供資料 !

原來未成年

個樣...

賣萌丫嘛 !

成日爆粗

表情古靈精怪

其實佢幾多歲?

諗起佢訪問兩個中學雞
「唔好...... 盡量唔好講粗口」

37

幾鐘意睇佢直播 成日唉聲嘆氣

請問你點知?!

上年班狗冇咁惡時，佢俾狗推即時大聲鬧狗，狗都俾佢突然嚇窒 !